仆街好撚多圈套撚呀 推翻啲行動po或者呢個提示po

冷處理OK？